深圳公司Zhenhua Data 收集左全世界商政界人物等約200萬人資料

深圳Zhenhua Data上面有二百幾萬人嘅資料，包括美加英澳印日嘅政治人物（首相、總理、議員）、官員、商人連同佢地嘅家人！Zhenhua Data 喺事件被人爆料曝光後，已經刪除網站！

間公司對澳洲官員既評分

重要

推

有Facebook

有Twitter

個分做乜撚？
社會信用？

西方好多國家都唔介意，你又介意乜嘢呀

...私隱罸的永遠係Google, FB 幾時罸吓班大陸佬

唔知，而家外國好似幾爆

唔怪之得一早block 撚左

咁急住送自己出黎點解唔順手不推文

Push

中澳關係依兩個星期惡化得好撚犀利
六/七月嗰陣仲有留一線,
家下兩方都反哂面

唔止澳洲
五眼日本印度德法都有

侵係咪9.99分

push

咩公司黎？

Morrison 咁高分

呢個真
Btw 阿根廷好似又黎料
買澳洲牛肉轉售支那
對上一次係買美豆轉售

Tui

大數據公司

間諜公司

正字正確

深圳擺明係支共輸出邪惡既基地
上年澳洲自己捉到果個黃向墨又係深圳
要令澳洲知道focus 深圳捉鬼
可以事半功倍

加速

CLS

留名

有無daniel andrews幾分？

推 美國國務卿Pompeo聲援「12港人」, 要求林鄭月娥出手救援 - 分享自 LIHKG 討論區

過水濕腳

係澳洲警告美國華為有問題架

越高分越易被滲透

佢有part計你有無做過壞事

你諗下佢地喺外國搵一堆 湯十一

Malcolm Turnbull
如果滅共成功
我一定會感激佢一世

推到上太空

Wow

英國都有報道
但無subscribe睇唔到

大新聞無人推

Lm

統戰指數

勁

嘩屌你老母

左膠：美國政府都有咁做！

加速師

等德國同美國都報道埋就有戲睇

有冇寫Biden有咩特別喜好??

快d叫人RT，咁多個鐘得幾百個RT

RT

推 this

Tweet

有無我既資料

Pinned

有埋分

wtf

支那真係國際大盗

up

正想出post

source有話八成資料就係依啲facebook、twitter公海搵返嚟
得眾講句就係少少依啲公司嘅錯

天滅中共

咁爆都少人推

有無更多詳情點解會收集到？

分數代表咩？

可利用程度掛

印度新聞

有無連登仔資料庫
我估間公司應該掌握到好多連登仔條J有幾粗幾長

推 無咩人講呢單

仲有好多info
好technical嘅論文都有 有無高手summarize一下

Chinese Open Source Data Collection, Big Data, And Private Enterprise Work For State Intelligence and Security: The Case of Shenzhen Zhenhua

pin this?

已封鎖會員 - magical

有冇得睇full list
想知自己有冇上榜

呢單野都幾大單 支那想用對付十一哥既方式對付其他外國政客

美國報道
咁樣報道法都好難引起關注

勒邦占士: 100 分

Rt到佢上trend

我比較想知有無香港嘅分數

倒轉睇，低分果啲支共搵人攪9佢哋

佢地本身身有屎
世界第一大國一定有做
淨係俾人拎返prism 出嚟講已經夠柒

反而澳洲印度傳媒就發到好大嚟幫手吹風

Afr列咗堆榜上有名嘅人
裡面一個現任premier都無
有d古怪

其實主要問題係個記者無料到
唔緊要，好快其他傳媒會繼續搵料
睇下件事點發展落去

Project insight

係信用評級。
共慘黨殺到來，外國人都無得避。

PUSH

因為一郁 自己個d公司都頂唔順
真正石頭腳

正所謂 “閃卡藏北京 一生為共奴”

有分數

其實係好恐怖，但左膠媒體都只會當睇唔到

賤種支那

左膠繼續扮睇唔到啦

plan定統治全球之後用